大家小心 有假野流傳緊！！

抽出
中文仲差過黑警

咪玩，班廢老做到啲咩，去住公立咪又係搞到神憎鬼厭，長輩圖最大目標都係令佢地思想短路，佢地連倒戈都唔識架啦，最好兩邊都出多啲